<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<provider>
  <id version="8">ab-municipal-system-gorod-altai</id>
  <api flags="no_browser" />
  <name>Система Город (Алтайский край)</name>
  <description html="true"><![CDATA[
    <p>Получает балансы, общую задолженность по лицевым счетам, привязанным к карте Система Город.</p>

    <p>Федеральная Система «Город» - автоматизированная система сбора платежей за услуги, которыми Вы пользуетесь каждый день. Несмотря на то, что программа федеральная, в каждом регионе свои карты Система Город, и свои личные кабинеты для проверки их баланса.</p>

    <p>Этот провайдер поддерживает следующие карты Системы Город, номера которых начинаются на:</p>
    <ul>
      <li>990006 - Алтайский край ( https://www.sistemagorod.ru ), города Алейск, Барнаул, Белокуриха, Бийск, Заринск, Змеиногорск, Камень-на-Оби, Новоалтайск, Рубцовск, Славгород, Яровое</li>
    </ul>

    <p>Данные получаются из личного кабинета https://www.sistemagorod.ru/lk. Если у вас еще нет карты Системы Город, вы можете её получить здесь: https://www.sistemagorod.ru/lk/new-card.
    В настоящее время провайдер позволяет входить в кабинет только по номеру карты. Если вам требуется вход по номеру телефона, пожалуйста, обращайтесь к автору провайдера.</p>

    <p>По поддержке других карт смотрите описание отдельного провайдера Система Город.</p>
  ]]></description>
  <instruction html="true"><![CDATA[
    <p>Самостоятельно получить логин и пароль доступа в ваш Личный кабинет Системы Город можно по адресу https://www.sistemagorod.ru/lk/new-card . Регистрация выполняется один раз и займет не более 3 минут Вашего времени.

    <p>Чтобы отобразить баланс по конкретной услуге, введите в настройках в поле "Номер счета или название услуги" часть номера счета или названия услуги. При этом можно (необязательно) использовать регулярные выражения в формате <code>/regexp/flags</code>, например, <code>/УСЛУГИ$/i</code>.
  ]]></instruction>
  <author>Dmitry Kochin &lt;dco@mail.ru&gt;</author>
  <files>
    <icon>icon.png</icon>
    <preferences>preferences.xml</preferences>
    <js>main.js</js>
    <js>library.js</js>
    <history>history.xml</history>
  </files>
  <counters>
    <counter id="balance" name="Баланс" units="р"/>
    <counter id="2pay_total" name="Общая задолженность" units="р"/>
    <counter id="last_payment" name="Последняя оплата" units="р"/>	
    <counter id="fio" name="ФИО" type="text"/>
    <counter id="address" name="Адрес" type="text"/>
    <counter id="service" name="Услуга" type="text"/>
    <counter id="accnum" name="Лицевой счет" type="text"/>
  </counters>
  <keywords>
    Система город
  </keywords>
  <type>
    municipal
  </type>
  <country>
    ru
  </country>
</provider>
