<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<provider>
	<id version="3">ab-game-wotbalance</id>
	<name>WoT Balance</name>
	<description html="true"><![CDATA[
	<p>Отображение приватной информации игрока - количество золота, кредитов, свободного опыта, срок действия премиум-аккаунта</p>
	]]></description>
	<instruction><![CDATA[
   <p>ОПИСАНИЕ НАСТРОЕК ПРОВАЙДЕРА</p>
   <p><b>1. Метод идентификации игрока</b></p>
   <p>Для идентификации игрока проаайдер может использовать ник или ID пользователя. Для настройки метода выберите желаемый вариант в поле "The player's identification method" и введите свой ник или ID в поле "Nickname or ID"</p>
   <p>По умолчанию используется метод идентификации игрока по нику, однако, при желании, вы можете получить свой ID. Для этого перейдите по ссылке https://ru.wargaming.net/developers/api_explorer/wot/account/info и произведите вход. Ваш ID можно будет увидеть в поле account_id</p>
   <p>Использование ID вместо ника не дает никаких преимуществ, и не является обязательным. Разница лишт в том, что при наличии ID провайдер делает меньше запросов</p>
   <p><b>2. Application ID и Token</b></p>
   <p>Провайлер работает только при наличии кода приложения и токена. Для получения этих данных необходимо произвести следуюшие действия:</p>
   <ol>
   <li>Перейдите по ссылке https://ru.wargaming.net/developers/applications/</li>
   <li>Нажмите кнопку "Добавить приложение", введите любое название для вашего приложения (например, Wot Balance), и снова нажмите кнопку "Добавить приложение"</li>
   <li>Полученный код приложения (значение из столбца Application ID) нам потребуется при получении токена. Также его необходимо добавить в настройки провайдера. Данный код можно будет использовать и в последующих запросах токена, нет необходимости пересоздаваться его каждый раз</li>
   <li>Перейдите по ссылке https://ru.wargaming.net/developers/api_explorer/wot/auth/login</li>
   <li>Вставьте полученный ранее Application ID а полн application_id и нажмите кнопку "Отправить запрос"</li>
   <li>После подтверждения авторизации откроется страница, где в поле access_token будет указан ваш токен</li>
   </ol>
   <p>Срок действия полученного токена - 2 недели. По истечении этого периода времени необходимо либо получить новый токен по инструкции выше (достаточно выполнить шаги 4-6), либо до истечения срока действия токена продить его по ссылке https://ru.wargaming.net/developers/api_explorer/wot/auth/prolongate</p>
]]></instruction>
	<author>Vitaliy Poluphanov &lt;hetleven@yandex.ua&gt;</author>
	<files>
		<icon>icon.png</icon>
		<preferences>preferences.xml</preferences>
		<js>main.js</js>
		<js>common_functions.js</js>
		<js>api:jquery.min.js</js>
		<history>history.xml</history>
	</files>
	<counters>
		<counter id="gold" name="Золото" type="numeric"/>
		<counter id="credits" name="Кредиты" type="numeric"/>
		<counter id="free_xp" name="Свободный опыт" type="numeric"/>
		<counter id="premium" name="Срок действия премиум-аккаунта" type="text"/>
	</counters>
	<keywords>игра, game, wot</keywords>
	<type>game</type>
</provider>