<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<provider>
	<id version="12">ab-cell-kcell-kz</id>
	<api flags="no_browser"/>
	<name>Kcell (Казахстан)</name>
	<description html="true"><![CDATA[
	<p>Получает баланс и информацию о тарифном плане для сотового оператора Kcell (http://www.kcell.kz).</p>
	<p>Информация берется из личного кабинета http://www.kcell.kz/ru/ics.security/login/false, если на странице будет найден PUK-код, то попробует перейти на https://i.kcell.kz/ для получения бонусных балансов.</p>
	<p>Если у вас ещё нет пароля для входа в личный кабинет, вы можете его получить. Отправьте любое непустое SMS-сообщение на номер 245 - в ответ Вы получите SMS-сообщение с паролем для входа в систему.</p>
	<p>ВНИМАНИЕ! Если вы абонент Activ, то воспользуйтесь провайдером Activ (Казахстан).</p>
	]]></description>
	<instruction><![CDATA[
		<strong>●</strong> Если Вы впервые заходите в Мой Kcell, наберите комбинацию *245#ОК, либо отправьте любое непустое сообщение на номер 245, временный пароль придет в виде SMS.<br>
		<strong>●</strong> Если сервис 245 для Вас недоступен, Вы можете получить временный пароль, обратившись в Kcell Center или позвонив в Call Center с номера, по которому необходим пароль, для прохождения сверки данных. После успешного прохождения сверки данных, оператор предоставит Вам временный пароль.<br>
		<strong>●</strong> После входа в Мой Kcell по временному паролю, Вам необходимо установить собственный пароль, для этого укажите свой электронный адрес и следуйте дальнейшим инструкциям.<br>
	]]></instruction>
	<author>Dmitry Kochin &lt;dco@mail.ru&gt;</author>
	<files>
		<icon>icon.png</icon>
		<preferences>preferences.xml</preferences>
		<js>main.js</js>
		<js>library.js</js>
		<history>history.xml</history>
	</files>
	<counters>
		<counter id="balance" name="Баланс" units=" 〒"/>
		<counter id="internet" name="Трафик" units=" Mb"/>
		<counter id="min_left" name="Минуты" units=" мин"/>
		<counter id="sms_left" name="SMS" units=" sms"/>
		<counter id="inet_unlim" name="Безлимитный интернет (Мб до снижения скорости)" units=" Мб"/>
		<counter id="licschet" name="Лицевой счет" type="text"/>
		<counter id="userName" name="Имя" type="text"/>
	</counters>
	<keywords>Сотовый телефон, мобильный, мобильник, kcell, кселл</keywords>
	<type>cell</type>
	<country>kz</country>
</provider>